[1+1=2] 岩先打完飛機，而家條撚赤赤痛

我洗唔洗睇醫生

切咗佢

岩先睇左呢套

我知你妒忌我有

難怪啦 啲女咁正

j到痛is正常

的確係，正過你多多聲

唔抵得人地咁靚阿又？

我白淨書生

呢啲女得我食到

太監

唉，我好酸

打飛機都企不穩！！！！
我忍~~~~

歡迎加入 小叉子

廢J

歌黎嫁囉on9

無計，鬼叫你係我條jj咩

有無教學片
想睇你示範

砍掉重練啦

help u push

玉莖重生ok?